［TG屎］有冇人呢排成日痾tg屎？

每次發完夢第二日都會痾d奇臭無比既爛屎 d屎係臭到望埋去都會攻到你流晒眼水
就算冇去發夢 第日行過戰區之後都會痾爛屎
有冇人都係咁？

唔想再痾tg屎

身體排梗毒
記得買個靚豬咀
死人架